睇住學生被shot，嬲嬲地寫左個template，同我塞爆楊潤雄email，迫佢面對今日發生既事

教育局局長楊潤雄青鑑：

本人懷着義憤，呈上此信。從六月至今，香港的大、中學生屢受香港警察暴力威脅，迹近謀殺，然而教育局仍未就此嚴峻情況，發表片言隻語。

是日為中華人民共和國建國紀念日，但同時香港市民親眼目睹成千上萬的香港年輕人（當中不少人明天還要上學），遭受嚴重傷害及殘酷逮捕。更有諸多片段顯示，警察先是持槍威嚇市民，隨後更開槍射擊一名中五學生，年輕生命幾乎一槍了結。此事，肯定成為哄動國際的新聞。

身為香港人，我嚴正詢問掌管我城教育、理應照顧學子的教育局局長，何以不為香港學子着想，為他們仗義執言？教育局是基於甚麼理由，選擇沉默以對？在此，本人謹以至誠呼籲，請你立刻發言讉責警察濫行暴力，及要求他們停止槍擊年輕人，我們的莘莘學子。

際此危急關頭，既為教育當局首席官員，實在是責無旁貸，萬望能儘快回覆，守護我城未來。

順祝
教安！
香港市民謹啟

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
楊潤雄電郵：sedoffice@edb.gov.hk
教育局其他主要官員電郵，參見：

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

把鬼咩 send比佢個email咪又係啲細既copy and paste鳩答你
你估佢會親自睇咩